【洞穴拯援】荷里活擬拍電影 兩英籍潛水員或成故事主角

解救泰國少年足球隊的救援行動全球關注，連荷里活的製作人都拉隊到現場收集資料，計畫以這宗事件開拍電影。

兩名有意將救援行動拍成電影的美國製作人，目前正在清萊睡美人洞附近進行初步訪問。電影公司Pure Flix的合伙人斯科特（Michael Scott）透露：「這會是一部由一級明星主演的荷里活巨作。」斯科特和另一製片人史密斯（Adam Smith）也計畫邀請一名編劇訪問主要的國際救援人員、泰國海豹突擊隊員、受困少年與教練以及他們的家人。同時，他們也有意爭取受害者的同意，獲得他們故事的專有權。

對於有人質疑他們早早便前來清萊搜集資料，是否顯得麻木不仁，史密斯回應說：「會有其他的製作公司進來拍攝，所以我們要快。」史科特的妻子是泰國人，他每年有3個月的時間在泰國。他說，他們並沒有逼他人接受訪問。「我已經告訴他們，當這事件過去，我們可以坐下來做更加深入的訪問。」史科特說，計畫開拍的新片將集中在兩名找到少年們的英國籍潛水員身上。「這事件包含了讓人難以置信的英雄主義和勇氣。這很了不起，我們覺得能夠讓全世界的人深受啟發。」新片預計在明年底正式開拍。

算唔算發災難財?

等睇國家地理拍紀綠片

死咗嗰個人冇人理
Sosad

好彩係所有細路平安無事，所以都應該唔會有家長嘅阻力，叫無咩顧忌，最慘係有個救人自己咗嗰個

電影應該會有呢一幕，壯烈犧牲之類

支那國唔係話派救援咩?

無份?

最後支那狗有無去?

如果拍應該分番一份收益比佢屋企人，同埋係片頭寫明向所有救援人員致敬

消費死人

片尾有佢張相,向佢致敬咁樣果啲

人血饅頭

肯定會有呢個角色

死果個係低賤既黃皮垃圾亞洲人嘛
邊似兩個高尚白人咁有價值?
我地荷里活呢班大愛聖人一向最反歧視最支持種族平等
要搵人演個亞畜無問題
但絕對只可以係黑人
任何主角都要留返比我地既白人兄弟去做

其實最仆街係未救晒成班人 就拉大隊搶資料想食人血饅頭 好肉酸

咁快食精液饅頭

礦工咪一樣

預左會拍但無預佢咁快郁手做野

應該讚佢有行動力?

認同

不過果兩隻英國佬都真係好撚勁 咁都搵得返班細路

The rock做硬主角

大隻得濟
入唔到啲窄位

喬布斯夠係死咗之後先被拍電影
又唔見你班人話佢地發死人財

用死左個海豹突擊隊既人血饅頭電影

Christian Bale 啦...
比幾個月佢,咩size 都得

之前見到有人改名
泰洞人

掉個導演入山洞
呢次自拍

白人又拯救世界了

有冇人同我一樣覺得班細路同教練好自私
探險要人因為救你而死左

個牌寫七月唔好入去
佢地六月入去
只可以話佢地冇預過會咁同埋冇做足功課
但係死嘅嗰個真係好慘吓
先37歲正直壯年
仲要唔係因為工作or命令而入去救人
係自己想幫人所以先入去
希望嗰13條友將來生生性性咪浪費人地嘅犧牲

我就mean d正頭覺得唔應該救佢地
佢地有得揀入唔入去 人地死果個冇得揀死唔死

連national geographic既飯碗都搶

netflix
dive into the unknown

支國係去偷睇有無新技術抄 eg Elon Musk

冇，班細路係英雄

又要比黑人做死人角色

The Rock

荷里活典型展開
男主角係個熱愛生命既潛水員, 然而家庭事業遭到挫折
有一日洞穴有一班細路被困
主角立即二話不說伙拍好拍擋男二參與救援
一開始救援都好順便, 跟住出現緊急情況
最後男二犧牲自己令男主角成功救到其他人
男主角亦o係今次救援行動之中重拾人生意義

所以華人咪就係垃圾低賤,點解世界係白人掌權,點解發明咁多野改變世界

點解人人都羨慕北歐模式,呢啲係自私低劣華人冇人性既華人永遠都唔會明白

利申:支持救班細路

唔會係白人主義

荷里活最興玩政治正確
後期嗰18人潛水精英小唔同國籍都有
又泰國人又猶太人

最啱玩種族平等

唔會理依啲野架

冇人死點做感動位？

係就石頭加埋莊先拿拿拿拿拿

tony jaa適合做咩角色?

今次係泰國海豹代替黑人做開嘅犧牲位

卡住個位最後缺氧死

咪死左個潛水員

口交部嚴正抗議

好多呢類電影啦 宜家救晒出黎一定會改編做電影

好撚心你地睇下新聞 中國救援隊一早帶埋物資設備去左泰國落手落腳幫手
好過你地班廢柴係屋企鍵盤救人
成日啄住中國 想乘機抽水
唔知咩心態

識做,佩服

其實拍唔係問題，好多災難都有拍戲，而且又有教育意義，不過最緊要一定係有關人士授權同尊重番佢地。

127小時

洞人的時光

肥佬既佢係入面變成得排骨

災難片/傳記最尾出番半分鐘字幕respect加死者黑白相 就得 唔驚冇人理
通常改篇就加D救主角(英國seal情節)

智利單野冇死過人

咁呢個又真係乜人都有去

Elon musk 又可以上大銀幕

所以做人點都唔好死先係最大贏家

Titanic算唔算發災難財？

唸下如果出口個隙縫喺水底，零視野靠手摸，真係唔知點可以揾得到，加上水壓同急流，重要捐入水底夾縫爬 又唔知潛幾耐（好似成公里） 只能用神嚟形容

有冇人覺得tony jaa好適合做個足球教練

隻你老母咩
支那人就一隻隻

件事冇人係主角
點解要兩個英籍或成主角？

我啱啱都睇左呢套，拍得好好 睇完真係有d 心up 同埋原來係咁危險

班友有組織搞亂連登
唔好認真

潛行拯救

入去個兩個英國人唔係白人咩

唔好搵巨石強森就okay了⋯⋯